В проекте содержатся такие домашние задания, как:

- создание HumanService с методом, находящим совпадение с шаблоном, методом, выводящим список подходящих под условие объектов, методом, выводящим повторения

-создание ForexService, ForexExchange

- создание файлов, содержащих код создания и заполнения таблиц в БД (Department, Location etc)

- создание файла, содержащего код select запросов sql
